Maar ik heb meer geblesseerd dan zichzelf; en ik heb iemand gewond, wiens genegenheid voor mij - (mag ik het zeggen) Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
